突發！

有十數架狗車經葵芳去緊荃灣！

Be water 睇情況行動

香港人加油萬事小心！

圖